［敬請期待］雲海：查緊831事件，適當時候會公布！大埔墟被襲後生仔，爆頭、手指及膊頭骨折！離哂大譜！

LM

支持雲海踢爆習近平既暗地裡64大屠殺計劃

香港雙雲

雲海真係好拎堅，但要注意安全呀

Pish

另外嗰個收撚皮啦

好多人話佢神棍 我就由中三聽到佢大學畢業

有心人同真神棍係唔同既

講神秘學就實有人咁睇

推
希望快啲有消息
還所有831太子站手足一個公道

雲海好厲害，又反共又反政府，又多宗教政治內幕料，但好似一直無政治人物滅佢聲，仲要可以去到支那，佢背景一定好撚厚

國師風火輪

辛苦炸兩俠